沙田新城市打卡位

為左打卡可以有幾盡？咁浪費食物？

ching 望真啲

算唔算毁謗沙田新城市？ 我信左樓主講 覺得新地市好仆街 好唔環境